[有圖] 喺越南酒店有隻雀飛咗入屋 有無人知咩雀

一返酒店見到有隻雀喺廁所望住我地
萬能嘅連登仔知唔知呢隻咩雀
依家對持緊請盡快

仲有一張 好驚

食屍鳥

小心 你間房好陰

烏鴉個頭藍色

烏鴉
樓主會有不幸事情發生 小心喔

藍色喎

見到樓主隻蟲仔想食

個身紅紅地

邊個話烏鴉唔可以有藍色頭毛架
Btw 係d 燈 搞到有少少藍色

樓主

烏鴉本身係深藍 近黑咁

酒店啲人話係家八哥

轉房

認真 快d轉

轉完先話你知點解

應該有屍臭味吸引

快d換房!!!!!

果陣阿媽有個朋友係台灣又係咁
不過無理佢之後就後悔

認真 冇啦啦有隻野係間房度 唔理乜因都最好換房啦

喃嘸阿彌陀佛

樓主唔換房過口口

過唔到今晚

我唔識雀類科嘅嘢
但望落都真係似烏鴉喎

樓主健在口火

樓主小心血光之災

其實你可以要求換房
換房啦 加上仲要喺越南呢啲地方
同埋望落隻雀到我自己個感覺就唔係咁舒服
去外地 感覺呢啲嘢都好重要

好恐怖

隻雀個樣好mk

同酒店講
轉房

佢啲叫聲點先

似烏鴉

樓主可能唔存在人世了

可能有厲鬼係間房到
夜晚隨時.....

唔會係八哥
似烏鴉

樓主已經消失咗

應該搞緊換房姐

1蚊就真係難計啦

八哥咀黃色

鷣仔三哥

派膠

笑撚左 比比鳥？

唔理咩事都轉左 點知有冇菌

好驚呀

樓主rip

快啲換房啦, 上次朋友又係咁冇換房 之後好撚慘

比我連影隻野都會怯

咁真係有烏鴉口係間房到渦

有符有聖經就即刻攞出黎 如果唔係後果不堪設想

點睇隻雀都唔係善男信女

奧丁

一係你間房有條屍
一係你將會變成條屍
R.I.P

樓主已經失蹤

樓主唔見左btw，烏鴉係房代表咩，唔識求解

八哥
非洲品種八哥丫？
邊有八哥口黑腳黑

擺撚明係烏鴉黎
間酒店staff 應該知d 野

你已經中左月讀

夜媽媽搞啲咁嘅野

換左房未

樓豬健在?

點慘法？點解唔換？

搞掂要上水報平安呀

Rip

憤怒鳥

樓主做咗呢個測試，鑑定咗隻雀先

Pakho

8尺鳥

下世小心啲...

屌

樓主呢

好走

難怪冇覆機

轉唔到房full晒

下世小心d
樓主

好撚得意喎 驚乜春

樓主可能已經冇電
得返11%

咪撚去呢d鬼地方

樓主小心中別天神

喂 快啲換房 認真

樓豬R.I.P.

房已換
差啲喊到狗咁receptionist先俾轉
一開始係咁講no free room no free room

好不安

咁撚樣都唔比換

加錢換囉 唔會無既

烏鴉食肉ga喎

樓主轉完
想知

隻雀會係24小時內比酒店職員殺死rip

樓主自己1間房?

喺食死屍 飛去樓主間房喺 因為樓主間房有嘢食

痴線咖？咁都話no free room
如果係我 一係俾我轉房 一係退錢

烏鴉頭上過，無災必有禍

樓主下體發出嘅臭味吸引到隻烏鴉

開圭酒店名 blacklist 間撚屌啦

間酒店叫咩名？😂

樓主已...rip

認真 烏鴉嚟 快D換房
哩個時間仲有自來雀非常唔尋常 仲要係烏鴉好撚邪
寧可喺大堂訓一晚

自來雀 唔洗理佢架

點解酒店職員唔覺得出奇

屌 佢地擺明知咩事
如果唔係 點會鳩up 話係八哥

屌 有房同你講no free room
擺到明D職員都知咩事 慣常招數焗你住⼀晚

咁迷信做咩 日本夠多鳥鴉不時飛入室內 唔通全部人出事咩

你陽氣夠重的話，住一晚就算

開名啦屌

鼬

咁串，收佢房租

咕孤固~~

烏鴉先正 鳥類中最聰明

究竟換房原因係咩

樓豬都換左房樓上班友好講點解啦喎

此乃淫鳥，好𥄫嘢，常出沒於茅房中，以偷窺為樂。

樓主換左房未？

樓主小心啲 我識個師傅睇過張相過你間房有啲野 叫你小心啲
聽講好多次啲酒店離奇死亡都會發現呢種鳥既羽毛

真唔真啊

積屍氣

巨蟹座？

好彩樓主換左房

睇下佢個名

樓上講得咩原因未
究竟係真係關屍體事定係嚇樓主？
真心想知

真心想學嘢

咁我地好難做架wo
難做就......唔好做lor（反枱）

你個烏鴉口

八哥都講得出，殺左個職員去

lm

留守呀嘛
同佢拼個你死我活

連登仔

留名想知咩事

聽過個師傅講

烏禽入屋，塚穴之處也

明顯吹啦

點解要喊到狗呀
樓主呢？

好撚恐怖
樓豬要平安

降頭

死神來了

東京暗鴉

準備消失人生十年

間房有污糟嘢

問左下面盲婆
佢一聽就嚇一嚇
話係有野專登派佢入屋收命
唔好以為轉房有用
已經落左詛 樓主rip

唔通同您講係烏鴉咩🙊

嗯嗯

樓豬無啦

烏鴉真係唔講得笑
之前去日本訂左間房入面有得浸溫泉，有幾隻烏鴉係出面勁近距離飛
佢地一叫，我係驚到入返房，果種感覺係直情心寒

弱撚智
雀都好驚
2017仲咁撚多on9西

有冇人同我一樣覺得隻雀幾可愛
我反而擔心隻雀唔識飛返出去
迷信嘢就...

同你諗既一樣
上面好多假膠好多迷信撚
唔覺得酒店d人會放番隻雀仔出去

技能發動到越南嘅連登仔

黑暗鴉係藍色

我睇到班on9講野真係心都寒埋，咁撚迷信，我屋屋個邊日日都有烏鴉，望撚住我叫，又唔見我有事

好fashionable雀

屌 除時 隻雀 飛番呢
係因為自己同伴比人打死
今次到佢

留名！

成班使唔使咁迷信 有隻雀入左黎，但係咩事都冇發生過都可以話好邪又有死屍又盛咁，日本咁多烏鴉咪全部地方唔使住

信好過唔信。

題外話 日本嘅烏鴉好撚大隻

好撚惡架，上次同屋企人去神社
成隻飛埋黎偷左個放地下既咖啡連袋

家八哥個身啡色 同身兩邊有白班

樓主你間房唔乾脆

淨

北歐神奧丁嘅使者

Blue Rock Thrush

最近做pj 做過

仲有, 張圖都見到佢個身有少少紅啦, 佢地有好多個樣

係非洲, 歐洲至日本, 越南, 同東南亞地方都有

日本封佢地做神鳥唔畀捉, 又無天敵, 果次睇住佢搶個女仔杯雪糕

叫有隻雀仔掉落水，自己loop

可能樓主唔知道自己已經

七、烏鴉招損傷

由古烏鴉都代表惡運連綿，有烏鴉飛入屋或者經常站在屋外，屋主就要凡事小心謹慎，否則容易招致損傷，短期間內宜少作遠遊計劃。

死！

雀仔好恐怖
最驚雀仔

要顔射隻烏雅 以陽制陰

我屌，笑撚死

點解張相咁矇, 係想人認雀就影清楚啲啦...

日本d烏雅大隻到成隻雞咁

今朝酒店話送走咗隻雀
心諗係咪已經賣咗
點知行行吓街喺樓下間幼稚園見返佢
好精神 安落哂

你地班仆街咪撚再話佢係烏鴉！

有咩好驚姐, 咪教下隻嘢講下嘢囉

成班垃圾生人唔生膽

火雞

點解無人話樓主相曚既

用iphone 都影到咁曚

其實真心睇唔清楚

剪左尾/翼？？

似烏鴉 換房啦

係日本，烏鴉係邪物，
亦有烏雅鳥居，用黎供奉以平息烏鴉作崇。

比比鳥頭

日本：在日本，烏鴉被作為吉祥之鳥所供奉，被日本人當作「立國神獸」。烏鴉曾作為日本足球代表的象徵，日本足球協會採用八咫烏（三足烏鴉）圖案當作會徽，參加世界盃足球賽的日本隊員的球衣上就繡着八咫烏

一個能盲毛毛滴就載撚撚得蔗

咁你又嗌晒救命
仲有原先張相影到咁 同呢張差咁遠

日本奉神不分正邪之物，乜春都可以供奉成神，甚至亂葬崗既亡魂都可以供奉為神。
而係日本，烏鴉係忌物，本身自帶不詳，日本人係忌諱烏鴉作崇先至拎去當神咁拜。
簡單d講，日本人係驚烏鴉不詳，先至拎去供奉。

咁邪

驚到繡落球衣度

本身好撚驚 諗諗下又覺得隻野飛入嚟俾人捉幾慘 酒店啲人好似整親佢 嗌到bb咁
同埋呢張用相機zoom lens影
尋日個張用iphone放大嚟影
影到佢就快起飛衝過嚟 都搵命搏㗎大佬

樓主冇事就好
冇喇喇有雀飛入嚟都咪話唔驚

叫隻雞上房，旺旺佢

似鴉鵑多過家八哥 佢點叫
有冇高人幫下眼

繼續兜啦

啲留言咁講，好恐怖

以前既理解
不嬲都係日本覺得烏鴉係吉祥
中國/東南亞係不祥

唔係咁咩

外國都係

係日本 烏鴉好似係吉祥鳥黎喎

好邪
好地地烏鴉點會入人類嘅地方
小心

一句到尾，呢隻係乜黎

問咗專家，呢隻野叫褐翅鴉鵑，俗稱大毛雞
係杜鵑科，唔是烏鴉，香港都幾常見

同佢有過呢段故事，覺得佢最後on99咁企喺幼稚園外面個畫面，好可愛

上面禁錯sor 隻雀好撚型棍 仲要紅色眼

俾人剪尾？

你確定係同一隻？

問下酒店附近有無呢隻野買
將佢擺係窗口出面
見到佢實彈走

幾可愛

樓主rip 下世好好做人

似係

咁都唔係同一隻？

烏鴉喺日本福鳥黎
而且叫係帶黎好運 同中國相反
不過室內見到佢牛咁眼望住 都淆喇

係香港捉返隻嚟養

記得打開埋佢

講開烏鴉，前排係台灣上阿里山見到一隻手肘到手臂咁大既烏鴉，唔係講笑，真係好怯
個氣場好勁，好似佢側邊既嘢都俾佢震住咁

好型

好乖

其實點解咁驚烏鴉，明明好醒

千祈咪撚望到佢對眼呀

一睇到隻雀都諗起 係星期三先生啊

乜全部連登仔都咁on9迷信 你咁講黑貓都有血光之災

雀都有分善男信女